食煙生肺癌係吹水，身邊食煙過廿年既好健康，但有兩個唔食煙既肺癌死

仲要食左二十至四十年
面色、中氣樣樣好到不得了
唔睇d牙根本睇唔出係煙產
另外兩個冇食煙既就無咁好彩
一個30一個60幾歲死
發現已經係末期半年就走左
到底係咪吹水架
又話吸煙致癌率高廿幾卅倍
點解我身邊既唔係咁既

邱吉爾表示

仲有鄧小平

返工儲錢上車係吹水
身邊十幾個朋友返咗廿年工都買唔起樓
但識得個老闆日日唔返工都有幾層樓喺手